銀行守護隊仲有一個星期就上了，依到居然冇人討論

有冇手足好有充動入場睇呀⁉️

例牌第一日早場

值唔值得睇IMAX 3D?

個人覺得，不應晒錢睇3d